唔知仲繼唔繼續追好

識左一個睇落去好似幾pure既女仔 係我鐘意個type
追左佢2個月
但最近先知原來佢以前係一個player 好快會對條仔冇feel
我唔知仲繼唔繼續好...
利申:想認真拍拖... 唔想再比人玩

No

浪費時間 到時真係當你係兵 真係咩味都無

但佢講到話等緊一個改變佢既人 我好想係自己.

就算一齊左佢都好快會講分手 佢要既係新鮮感

你都玩埋一份咪得

未試過就放棄

會唔會係佢以前D仔比唔到佢炸

點解你覺得自己俾到呢咁
可能佢以前啲仔都咁諗咋喎

係呀係呀 死埋去啦仆街

自問自己做唔到player 真係想認真拍拖.

可能你地講得岩既 只係覺得難得搵到一個岩Key既女仔 唔想
咁易放棄

食左先啦

個女仔靚唔靚？靚既話好快就有第二個比到新鮮感佢

For fun ok
好快飛

佢本身有上hall 都驚hall d 狗公對住佢衝..

你份人幽默氹到佢嘅話我諗你都可以繼續追嘅

啱心水就去啦

好啦 我決定繼續落去 希望唔好到有事個刻再開post救命

佢未玩夠呀
就算幾努力對佢好 佢都唔會滿足

no

中

我都仲追緊呀Ching 共勉之